中銀GT/ARM同我入黎

想問做幾多年會升到RM同埋就算升到RM會唔會同返MT班人同酬

推

唔該想知

P牌推唔郁

幫推 我都想知銀行點

點解要入黎？

同我出返去

幫推

幫拉

Retail 定咩？RM都分幾個business
MT一定高人工好多啦 唔會追到

如果gt係可以超越mt嘅咁點解仲要有mt存在呢？